我宣佈證實警犬已經患上嚴重瘋狗症，見人就咬！

今晚警犬無差別係咬旺角同黃大仙無差咁咬市民，證實患上嚴重瘋狗症！下次見到佢地，提下佢地去睇獸醫，遲左變喪屍！